拍拖拍到好攰

每星期都嗌一次大交 又講晒分手咁 最後又會好返 不停loop 明明有時一開始唔係我錯 但最後我又係比人block 比人話 我又要lur佢一齊返
其實好多時都知同佢係兩個世界嘅人 但我真係好鍾意佢 唔會捨得同佢分手 好多時佢都踩晒我底線 但我都照忍 有時會諗點解拍拖拍到咁冇尊嚴 比人呼之則來 揮之則去 有冇人可以話我知應識點做？

會唔會係你覺得拍緊拖咋

明知辛苦 早啲離開仲好

又成日講到唔可以冇咗我 但轉個頭又唔要我

咁又唔會

巴打一樣
而家冷靜緊
但係佢已經對我嘅關心毫無反應
等佢返嚟香港同我講分手

我未返到香港已經分咗手

我都好鍾意佢 成日都會諗同佢嘅將來會係點
但係今次佢真係對我不瞅不睬 覺得已經冇能力挽回
點解明知大家唔係咁夾都可以咁鍾意一個人
個天係咪玩我

巴打 我都係咁 唉

一樣啊 我仲好想同佢繼續一齊

點解咁多年感情佢地一d都唔珍惜

分手啦 傻仔

食多次分手啦

你知唔知問題嘅根源?
你兩個係時候坐底一齊傾
但你哋要事先講明唔可以人生攻擊

分啦

利申比人飛咗